同大家講返 如果有刀手追手足應該點幫手，除左跑

如果有巴打比人追 你又可以偷襲佢 一定要雙手禁實佢攞刀隻手 唔好比佢放手，再大叫幫拖

網上勇武，現實碌撚